高普已連輸6次決賽！歐聯要破魔咒？

今季英超聯賽，利物浦以97分的高分成為了亞軍，令人遺憾。高普（J.Klopp）作為主教練，帶隊能力沒得說，但是似乎一直沒有冠軍命。據《太陽報》統計，除了聯賽，高普已經輸掉了6次盃賽的決賽了，不知今年歐聯，能否打破這個魔咒。

具體說來，高普帶隊輸掉了的這6次杯決賽，3次是在多蒙特，3次是在利物浦。2013年歐聯決賽，多蒙特1-2不敵拜仁。2014年德國杯決賽，多蒙特0-2輸給了拜仁。2015年德國杯決賽，多蒙特又1-3輸給了禾夫斯堡。

來到利物浦後，高普的情況也沒好轉。2016年聯賽盃，利物浦1-3不敵曼城。2016年歐霸盃，利物浦1-3不敵西維爾。2018年歐聯，利物浦1-3輸給了皇馬。累計輸掉6次盃賽決賽，高普真的運氣不太好。如今再次進入歐聯決賽，利物浦面對熱刺佔據實力優勢，對於高普而言，這是打破魔咒的好機會了。

all in 未來熱3:1

1:3 左連續四次

真係好邪

無冠隊大戰二奶隊

上年3:1仲要有兩球係個龍撞邪發瘟送
咪話唔邪

始終有個要改變宿命

係咪只要入到兩球就會破咒

熱刺都贏唔到的話就笑死人

熱刺咁撚廢都贏唔到真係執柒左佢啦

0:2 1:2 1:3 波膽中硬

真